一人一句高質粗口

唔想再講屌你老母
加上有啲對象唔用得呢句粗口
有冇啲高質又有宣洩到憤怒嘅粗口

整你個制 本人口頭蟬

調理農務蘭花系....我即時諗到呢個

連登終極答案：中国人

我是你爸爸。
英文: I m your father.

屌你條女/家姐/細妹個臭閪
比屌你老母更實際更貼地
而家香港咁多臭雞，分分鐘講中添

五十年不變

DLKH

屌你個牙縫三角位

屌你老母 你老母比狗屌

屌爆你

百變星君？

你的臭路上跌倒

請你好好放低

我都唔記得啦

屌你個咀

吾欲幹汝娘

Oh oh oh oh oh oh oh 我俾碌蕉你含